[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

香港
法理上，「釣魚執法」、「警方設陷」（Entrapment）由指當事人本無意圖違法，欲遭執法人員的引誘而犯罪。而香港只許通稱「放蛇」的執法現象，即「緝捕圈套」（sting operation），指當事人有犯罪意圖，而執法者設下圈套不涉及"意圖犯罪，或意圖協助、教唆、慫使或促致犯罪"。

行政、執法部門曾假扮嫖客、妓女、賭客或其他顧客等隱蔽身份，待當事人從事違法行為時揭露身份，將其抓捕的例子。放蛇行動包括警察假扮妓女，將嫖客逮捕，以及假扮嫖客，在答應性交易後將妓女逮捕的行為。但若警察的確與妓女發生性行為（因參與犯罪，涉及"意圖犯罪，或意圖協助、教唆、慫使或促致犯罪"的問題。），則根據香港法例，不能對該妓女予以起訴。2019年有報導指，香港有酒吧發生涉向顧客提供「揸波遊戲」，並拘捕涉案人。這案例引起多項來自社會和法律界的爭議，包括「不合理的放蛇次數」、揸胸屬否「性服務」犯罪的爭議等。[24][25]此外，也有警察假意購買毒品，然後抓捕毒販。
-----------------
如果有片影到卧底掉汽油彈/衝/攻擊警畜等等行為，係唔能夠對在場人士起訴
無論佢地係咪帶頭果個，有份做都係entrapment,香港法律係唔容許的
警渣唔知邊個諗埋啲柒撚懞懞屎橋啦
屌你老母黑警死全家，你地啲仔女都會比天收

上到court如果指出係俾卧底叫佢咁，全部入唔到

no, 被告上庭唔需要自己答辯
自己律師指出可能有卧底混入示威者投放汽油彈/帶頭衝擊就夠
create reasonable doubt
而家有晒證據係有卧底混入去
有咩暴力行為都係卧底entrapment

push

推

洗唔洗證據去證實有卧底有暴力行為？

推呀

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

唔需要，香港係控方提出證據證明一個人犯法
辯方只需要證明控方嘅證據有疑點
呢個疑點只要係一個合理嘅可能性，唔需要證據

大家幫手推一推

我知你班仆街黑警係到Mon緊Post,出番去啦，呢啲法律嘢你地唔識㗎啦，警例讀熟啲了解自己既權力同限制先啦柒頭

1. 少女被射眼或致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推，柒頭狗仲想要用卧底呢招？
奶袋底啦
全部告暴動果啲都甩啊我話你聽

但放蛇呢個行為不嬲都有
之前既案例係點?

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

全部都係雞做

推！呢招有用！

推呀，呢招有用！

放蛇係可以，但唔可以做主動角色
即係例如去啲按摩店問人打丁幾錢
你問左先就係entrapment
而家個情況係可能有警畜混入示威者之中帶頭搞事，其他人被動跟從
佢地甚至可能帶頭放火掉汽油彈

總之乜撚都係卧底帶頭trap鳩示威者

推！

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

有原片嘅你必需要確保你條片係原裝冇改動，片源一直係你自己保管之下並無比其他人掂到
要放上庭一定要條chain of evidence係冇其他人搞過
當然一般而言辯方無責任舉證

推到啲畜牲瀨屎

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

最後疑點利益歸與被告，罪名不成立。

721

Push

屌有撚嬲 佢地仲有咩做唔出

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

agree，利申法律撚 唔係讀law但係學過相關法律

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

是撚但啦，畜牲死幾多隻我都唔撚心痛
我心痛香港人受傷
果班畜牲就算比人殺全家，我當同平時劏豬劏牛一樣，唔會有感覺
豬牛死左我都會尊敬佢地饅飽左人類
呢班禽獸不如畜物不如嘅兩腳生物，我諗佢地同小強一樣死幾多都冇人care,最好係呢個世界上消失
我唔係講緊香港唔需要警察
係唔需要呢班不知所謂嘅垃圾做警察

總之一句講晒
出核彈都唔割蓆，因為全部都係警畜卧底做，香港示威者全部奉公守法

屌你老母死黑警

全部都條臥底做

推上去push呀

推到有片有圖

再講多次，被告人無需上庭比證供自辯
辯方亦唔需要提出任何證據證明自己清白
只需要製造一個足夠合理嘅疑點

係

黑警卧底做

黑警正仆街

黑警無法無天

黑警無人牲

黑警等天收

黑警正人渣